AD加占士真係好撚屈

睇好佢地今年贏冠軍

頭四仲有啲機嘅 冠軍真係難啲

占士傷咗

利迷要佢全隊空難死呀

網贏冠啦

wfc
nba is a joke
black lives matter
hk lives no matter
right?
fucking rmb james and silver

樓主講緊everton 足球

Abdoulaye Doucouré
James Rodríguez

又撚

唔明上面班NBA狗做乜撚

樓主撚到班玩具撚深潛

howard會唔會回歸？

心水清都知講緊愛華頓班球員

占士回哂塘 慢到嘔 射波開始唔凖

拖丹識睇人